荃灣區全停電

全停？

荃灣西個邊冇電

荃西 無

利申 無事 仲睇緊蘋果live